有冇人有用Air Bar?

打算買黎上堂用
想問香港邊度有得買
同埋用黎寫notes掂唔掂 會唔會好食電

推一推

係咪冇人用

其實呢類野你簡單用定位應該冇問題
但你話想jot note 應該唔得
就連有touch mon 既surface 都唔會跟足曬你既筆跡啦